E個卓幫辦咁緊火。喺個女仔耳邊話: 點玩你都得! 咁仆街唔係唔起佢底呀！

香港人最後都係

推

天滅中共 全黨死清光

剩係識講好嬲 行親街都唔出來

當街性騷擾！

賊眉賊眼，獐頭鼠目

幾秒

條女好港女feel

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

。

卓幫辦個樣真係好撚柒

sorry sir

push

成全佢

條女好正

而家d狗真係無隻正氣 樣好

賊樣囉

呀SIR白白淨淨
我怕佢俾佢同事搞多啲

唔帶狗罩

點玩都得 = 包括強姦sm 啦一定

Push

幾秒
可唔可以唔好作新聞?

出黎！

做狗有樣睇

個阿sir 幾靚仔

push
push
push

成隻老鼠咁邊忽靚

幾秒都唔講成7.20喎

Fake news，成條片都冇講

推到佢仆街

請善用不推文回覆
好撚多樓豬呢d垃圾想等大家自製fake news

Fake News....

Sor，忘記左

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

麻煩各位入黎睇睇同幫推 唔好俾手足死得不明不白

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

家陣採訪新聞自由都要卓幫辦授權
個對話內容原來唔見得光 仲以為班散仔想上鏡
面對鏡頭緊記增大音量

最尾40秒個女仔自己有講翻。

F

樓主死全家

G

lm

呢隻狗D語氣成隻小學雞咁
人地比身份證佢，自己唔拎就話人阻差辦公
遞比佢就話good，咁咪聽話囉
每次睇完呢D片都更加堅定到我既決心
呢d仆街憑咩咁對我地香港人而又咩後果都無?
你班狗一日唔解散，我都繼續同你玩落去

香港女仔唔通支那feel 咩屌你老母

呢條友開左weibo同支那人圍爐嘛

最尾40秒記者訪問時個女仔自己有講。

我剩係見到有隻狗公物體

好似萬綺雯

比條link來幫佢出下名！

E個POST好撚多狗

卓錦鵬

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Push
6:40

起訴個警員Please

卓sir

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

想屌

狗渣

隻隻狗差唔多樣 應該係佢啦

有冇佢屋企人呀

呢個見習幫辦仔都唔算串架啦 !

真

係。

鼠眉鼠眼

自已睇清楚段片先啦 話人作新聞 同班狗係唔係都話假記者有咩分別?

真係好樣衰賊眉賊眼，成個色魔咁

幫幫佢

之前16歲女仔幫成班防爆圍個個記得？都係佢黎

手足嚟架！你想講咩呀！

佢都係想出名姐

同一個人黎

推佢老母
係呀 香港人香港女仔呀嘛
你講野都似p牌狗feel喎

好奇一問
乜公務員可以將著緊制服嘅相放上個人social media?

雞蟲樣

佢咁串
後台係咪好硬？
今日好串個ACP又同姓

咪撚講廢話啦

女權戰士

收嗲啦p牌狗

真 啲狗真係相由心生

呢個撚樣好似上次黃大仙查過女學hkid嗰個卓幫辦 把聲都好撚似 有冇巴絲搵得返條片

正想講係呢個撚樣

又話乜fake news 又話人唔好作故仔 全部都係狗
無錯 話緊你啊MON POST 狗

起晒佢全家底出黎啦
香港警狗死全家

你都食得幾偏

又係你條撚樣5毛呀

老豆搵仔

好撚柒 卓？卓你老母！起底組！

Gg

個樣唔撚對稱

ppp

殺死popo

有電話地址未

推到有人識

好嘔心。香港人不知幾想解散警隊
番去做公安啦。有我們在。

係佢啦！晨輝白癡仔咁樣。

個種語氣態度 以為自己好撚型？

下次開呢啲po一開波就講埋幾多秒啦
事後回覆補未必個個都睇到
你知班連登仔幾懶 唔係個個都會睇曬成條片
上面已經有幾個未睇曬就係度拉
雖然可能係五毛/狗
利申睇曬
狗仔含撚啦

老老實實我出街拎本外國護照佢咬唔咬到我?

祝福卓幫辦一世留係大灣區

佢個閪樣真係撩交打

巴打,你都好有五毛feel

唔通似得你老母大陸閪feel啊

推啦

香港女仔緊係有港女feel啦

不如現場讀佢微博d內容出黎 一定笑撚到仆街

無腦係抵屌既

佢肯定係
所以我一早block咗佢

你們支持的聲音我都聽到了，你們給我很多的正能量！同時我要強調我來微博是希望可以認識同胞朋友，以後有困難可以互相幫助，有喜悅可以一同分享，同時讓你們聽到我們的聲音，分享我們的感受。我希望能找到一群和我共患難共富貴的朋友，我歡迎大家欣賞我，如果大家以娛樂圈的角度來接近我的話，抱歉，今天的我不是明星，將來也不是，因為我是香港警察[可爱]

其實都幾唔錯

推呢個

拎張綠卡出街 出咩事即刻搵大使館

thanks,港女勇過你

卓幫辦好撚型啊
屌你老母啊 警畜就係警畜 你條女就真係被好多人玩緊啦

屌

呀sir好靚仔

死黑警快啲死

港女先係全世界最正

小學雞質素

屌佢老母死黑警

九成九係大陸呃蝦條
呃正唔知邊個官個女可以人間蒸發

媽真係好柒

起埋佢老婆！

成條片都好On9咁

成隊兵停晌度查條女

又叫個記者行前行後
有冇安排好架

佢個樣柒到起雞皮

又出醜

慎入

個白癡仔既文筆幼稚，小學雞作文咁～

哈

原來係玩微博個條on9仔

話狗賊 梗係冇個好樣啦

屌原來係開微博既On9仔

唔怪得敢撻朵話自己卓幫辦

驗眼please

老豆搵仔冇卓幫辦喎
唔知私底下篤左幾多個藍衫出嚟呢

一個女仔對住班狗唔惡小小點得
個女仔不知幾有勇氣

佢都係講事實姐

條眉柒撚到閪咁

咪上次同一個被捕少女講：「你得十幾歲咋，年青有為呀，唔好畀人煽動」嗰位阿sir 囉

既然食得落就食左佢，呃返佢一百幾廿個。揸乾揸淨～

男人老狗成個死gay佬咁
希望卓幫辦見到呢佪post
我屌你老母
搵你個may姐幫你含撚啦

佢條眉好撚柒呀

D

大把手足靚仔過佢

所有微博圖片已留底

成班警犬出晒嚟

係！絲打已經好勇。

卓幫辦收公眾送既禮物喎 得既咩
微博睇到

SIR佢老母臭閪咩

歡迎燃狗

推 卓sir

好樣衰

黑警真心可恥
希望呢位女士冇事

起底先啦

可恥

人地大陸零食當係寶祝成班狗屙爆肚

死全家啦你

但用華為

成隻老鼠

推！

咁佢贏

元天街坊認住佢

自稱唔係元朗警署架

之前睇過

推下

私，私佢全家

香港出產咪港女囉港女最正呀

係咪開微博果個？

推啊

Pish

衣D叫做戲做全套，唔係下半世點食大陸雞軟飯

正氣喎 邊忽正氣
真正嘅暴徒狗閪

Tui

hi Kevin

條仆街卓狗次次都咁串都唔起佢底？無天理，推

卓狗

想玩阿sir碌鳩

性騷擾

真係點玩都得

下次要自己帶錄音器材

死黑狗

比錯正評你，補返句屌你收皮啦傻閪，唔好意思

死狗公
一定係生性有黑狗

哇 老豆搵仔好似有幾個同佢同一間警處

冇番咁上下低智真係做唔到差佬

你老母就fake news
最尾個女仔自己講 個日live 聽住

屌 弱智真係有樣睇

所以話班狗無強姦殺人邊有人信

公職人員收受利益？

冇所謂啦, 支那D野邊個敢食, 餵狗就岩晒啦, 唔好浪費

卓幫辦安排好抹黑自己?

感動到哭鼻子了！

So?

好多狗入嚟mon post留言，卓幫辦咁緊張就要推下了

推呀屌

叫雞樣

女手足親身人證講出嚟你地都話fake news
無人出嚟指證又話fake
有人出嚟指證你又話fake
屌你地老母啦

你老母正d

Me too
BTW old news 黎
親你老母ar 卓生

賊眉賊眼咪呢啲撚樣

港女世界第一
你識條春咩

寄d狗糧俾卓幫辦啦

屌你老母啦

乜真係有咁驚咩！
做開衰嘢驚白狗督灰？
驚無得移民？
驚變成下一個聯署主角？？

狗公樣

咁撚樣都冇人起 ？ 識佢既幫下手啦

撚狗專員

hello呀sir

入夜了，還在等我嗎

臭鴨，返鴨竇玩屎忽

仆街淫蟲黑警

真係好撚嘔心

樓主咁嬲 殺狗未呀？

屌你老味 食兩家茶禮 老豆搵仔無佢啵

起到屋企未

條女唔錯

推撚死佢

警察就係人渣就係黑警就係仆街

好7,比人爆出黎

好撚樣衰狗賊樣

pay

發情狗

哩個真

依個就係叫春狗？

平時食開屎？

個傻尻

正仆街黑警

黑警死全家

又賤格又恐怖又變態既生物
除左香港公安之外我都諗唔到有其他野仲浪費地球資源

大家幫下手，起佢底！幫佢搞手續

卓幫辦知道自己衰左重響度死撐懶串咁款

好狗

岩晒佢

鼠輩

佢元朗人

做狗以為自己好威？

講錯，元朗狗

狗樣 推

玩到咁揚
好易比人放箭射番落黎

係
西口西面
要求高
不自量力
世界冠軍

地底...兼麻包袋!!!

食屎大

PUSH

4:31咁似聽到佢同袍話:呢個黑警黎家嗎

所以未引左咁多狗入嚟mon post 囉！

食屎啦黑警

呢條豬粒似乎淨係向女埋手

好尷尬

煲大佢啦

似厹撩女食檸檬多啲

屌咪咁小學雞啦死黑警
好柒呀

又係大陸仔

起到底呀未

卓幫辦好中意玩微博咖

跪求·集氣·救義士

佢堂眉咩事

啲狗惡撚哂
香港人覺醒未

蝗落黎香港掃貨
垃圾俾popo食

Gay?

我又想寄啲嘢俾佢哋食

好kam

同佢講你無份屌㗎啦 死狗公

個樣衰撚到畢加索d畫咁

呢d就係附予權力既賤種
屌你老母 幾時死

ICAC呢？ 成箱成箱咁送喎

成個小學雞死口靚仔咁

屌你老母死黑警係咪咁撚緊火呀
返大陸仲叫唔撚夠雞？

香港勝在有icac 所以警黑合作咁猖狂

仲未起到底？佢係咪無曬朋友斷六親啦

Ching你視力開始衰退喎

形容得好貼切

已經1823左
有冇人有佢完整資料 我要後補資料

真係唔痴線都做唔到警察

up

Cls

屌你老母

呢條撚樣同微博果隻卓幫辦係咪同一隻警犬黎?

係

咁長7分鐘邊得聞睇哂

好心啲風就on9少唓

下次帶spare機錄音

人地好紅架，排名係光頭佬之後

Kevin sir!
嗰日睇live已cap圖

以為自己邊撚個

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

卓 賊眼

有佢全名未

當眾性騷擾 班賤種仆街

肯定好樣衰

衰咸濕就衰咸濕啦

屌你老母閪
究竟一個香港人要幾撚折墮先要去埋晒啲落後國家玩social media打飛機

性騷擾?

咁佢講得岩既，真係點玩都得，
玩殘左末被自殺lol，捉埋家人送中，
有令兄妹既捉埋一齊玩。

性騷擾 告柒佢啦

Hi 咁多位啊sir

賊眉賊眼

c

真係相由心生
而家d狗無正氣
成隻奴隸狗樣

原來咁既

你老婆俾人屌緊呀！

推呀

變態佬上身
唔惜合再做警察

段片係10.12 youtube有更詳細訪問

卓sir咁高人工，屋企人咬老綜

依個真

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

條眉生到咁 賊眉賊眼

又一條傻9警，讀唔成書

原來要上微博取暖

記者朋友問下謝狗江狗 係狗屋可以有咩玩?

原來佢係社工，女社工俾警察性騷擾！推爆佢

記入名單

香港班婦聯呢？

肯定係撩鳩條女 人地唔show佢老羞成怒
個樣已經柒成隻老鼠咁 d行為又柒多兩錢重

對自己有利呢就叫記者行埋啲
當自己私私縮縮咁同個女仔喺耳邊講埋啲性騷擾嘅說話 就叫記者退後啲
記者唔撚係你嘅工具呀 你叫前就前 後就後呀？
黑警真係好撚嘔心

我愛港女，你唔要就算

?

邊度講？邊度講？

獐頭鼠目咁都叫靚仔

香港警务处机动部队卓帮办

你好撚五毛feel

可以block

香港女仔真係好撚危險

如果佢唔係社工，就已經啦左入警局慢慢玩喇

KevinCKP
9月23日 08:47 来自 HUAWEI P30 Pro 已编辑
奔命了幾十個小時，意志和體力的消耗，還要面對各種的抨擊，真的會有點心力交瘁...秋天的心就是愁啊。但是不用擔心，我心理質素特別高，繼續堅持永不倒下！

KevinCKP
9月22日 05:19 来自 HUAWEI P30 Pro
有知名度，就冒著被起底風險，往後是一波波的私生活騷擾，制服脫下後我還是一個普通的市民，能保難自保，啞巴吃黃蓮，有苦自己知...你們的聲音，絕對能覆蓋想歪的小眾。相信今天的我有些微的影響力，那我就跟大家說，沒有分什麼大陸或香港的擁護，因為我是香港警察！

KevinCKP
10月10日 10:15 来自 HUAWEI P30 Pro
你們自己說，我能不感動嗎？我不是小哭包[委屈]但你們實在是太用心了！要轉達的我會幫你們轉達。

但是為什麼你們每一個的字都那麼美？慚愧...

我知道朋友們寄東西來香港有困難，沒關係，我都有看到[可怜]

我想每一個都去答謝你們，可惜現在暫時沒辦法，只要我們的情感是永久的，一定有機會[爱你]

品德咁撚低賤ge人都可以做警察

香港唔出事都難 比班毅進仔低學歷人做狗

最後呀戇尻

咩係麻先生

人哋啊卓幫辦都唔怕記者影
其他狗咁驚做乜 對記者認真夠客氣

佢係咪玩得多支那飛機杯
HI上腦以為香港女仔都可以畀佢任玩?

衰鬼，起晒人底

助養計劃問題 哩間有無人被養育緊?

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1）人哋微博D fans叫佢卓幫辦ga，所以咪大大聲提住自己係卓幫辦囉。正常得個幫辦仔點會特登講～

2）見到記者影住就好似執到金咁叫個記者行埋D影，想記者影清楚D佢做嘢幾咁威風。平時黑警做野係不停叫記者企後唔比影（就好似佢D兄弟咁）。相信佢D兄弟當刻都唔知佢想囉威既用意，所以咪變咗佢不停叫記者行前，兄弟又不停叫記者行後既情況囉！

人哋好想快啲紅呀！好想快啲追過光頭Sir呀。要有多D執勤嘅威風片比fans睇先得嫁！咁都唔明發情狗狗既心思。

你話死唔死
受賄都放埋上網
有無申報呀？
垃圾
而家d狗連野食都貪

見到記者影住就好似執到金咁叫個記者行埋D影，想記者影清楚D佢做嘢幾咁威風。平時黑警做野係不停叫記者企後唔比影（就好似佢D兄弟咁）。相信佢D兄弟當刻都唔知佢想囉威既用意，所以咪變咗佢不停叫記者行前，兄弟又不停叫記者行後既情況囉！

人哋好想快啲紅呀！好想快啲追過光頭Sir呀。要有多D執勤嘅威風片比fans睇先得嫁！咁都唔明發情狗狗既心思。

成隻老鼠咁樣

知你老婆樣衰，唔洗咁渴啊

警甴唔知醜，自己讚自己

幫推

屌你老母死黑警 含撚啦

學印度協會前主席Mohan
將所有濫權濫捕虐待証據直接fb send比林鄭投訢，睇下佢扮睇唔到得幾耐

留名

可能卓sir同老豆搵仔篤左灰保平安呢

I can torture you any ways i like.

⋯！

差佬從來都係爛仔做，讀多幾年書既咪做督察，中學畢業咪做散仔

嘔心到呢

正仆街

唔覺得有咩特別

反而條女on99咁

好撚柒 一粒花唔成熟既表演 2粒or above唔會成個on9仔咁

等左手足4個月月一齊打狗！

起左底先啦

block

屌 班狗全部都要落地獄

真係以為自己大曬

好阿 魔法復仇記

你條撚樣又確係幾眉清目秀

幾時有資料

係咪係狗屋比人屌完屎眼之後
咪想出街捉條女返去發洩囉

嘩
原來做警察可以點玩女人都得
香港市民要小心

又嬲到訓唔著
但第二朝又正常番工呀？
香港人？

影衰姓卓既

賊眉賊眼屌佢老母

講得好
港女世界第一

港女都冇你份呀
返鄉下啦你

無一隻狗是無辜的

支那賤種

真？有無開post / TG 講丫？

呢期係大陸人既男神

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

尖嘴猴腮

屌佢老母
少了U
嘔心到

4:30個popo嗌阿sir黑警？
我有冇聽錯？

Btw, 卓幫辦d語氣似係想食女， 所以先stop and search

成個大陸仔咁

咁有人投訴未 唔係又話冇收到投訴

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

卓幫辦要擁抱大灣區

同九龍區總指揮官卓考業有冇關係？

我而家要係度鬧爆佢
屌 好撚嬲 屌你老母
平時女定姦唔少

意思係咪少了U就會失眠

柒頭皮

831

佢呢個位份糧攞哂返去請同事叫雞啦

響佢自己微博條片度見到

DKLM

佢係微博第二紅人wor～

自爆

次次都揀女仔嚟啦～

狗名：CHEUK KAM PANG KEVIN 卓錦鵬
狗隊編號：21970
威水史：
PTU查理3 卓幫辦
近距離睇到警察既無恥對話
女義士: 委任證
黑警1: ptu 卓幫辨 唔需要委任證
女義士: 委任證
黑警2: 咁我帶你番警署, 你唔好同我講警署係道具

跟住個女仔就比人告多條阻狗辨公
屌你老母16歲 就被狗兇撚到仆街
有時間可以睇晒佢
冇時間可以9:06開始睇